Green Day今年會唔會黎香港？

好想睇佢地live

Do you have the time to listen to me whine

我都好想，嗰時好好彩聽左一兩年Greenday佢地黎香港。雖然依家轉左heavy野，都好想再去睇

American Idiot 年代勁想佢嚟
但係唔中意佢地21 Guns 之後啲歌

依家變返正常

我係話我聽heavy咗，令你誤會左添 但都仲好鍾意佢地21guns以前果啲，新聽嘅得still breathing ，雖然唔同咗，但都好有味道

佢地令我學結他，日日死練爛練首American idiot

我都係因為佢哋而學結他